你地覺得星座準唔準？

我以前覺得星座麻麻地準
但我睇埋其他嗰啲月亮 上升 水象 星座 嗰啲
就幾準
大家點睇

唔信，係d女仔先特別相信呢套

我見好多舊post
啲巴打都好信

信啊 水瓶同雙子真係好夾

有啲人話準 有啲人話唔準

準

信則有，不信則無。

前前度個星座同我好夾，不論係佢or 其他女仔都咁講，但我同佢成日嘈交

前度星座乜7 愛得好徹底，乜敢愛敢恨之類，當初佢都話"雖然你唔知星座，但我呢個星座愛人會好徹底", 拍咁耐拖我罵都冇罵過佢，就因為一次佢唔知痴左乜線發脾氣就話要分手，我連自己衰d乜都唔知。個晚仲要係我生日！！！！！
(非帽事，佢仲單身緊)

對有睇開個啲人咪準囉，睇得多都會受影響

星座講得好空泛

橙

睇我個星座成日話好就得人
我覺得自己唔係
睇極都唔準
反而其他準啲

人既性格培養分先天後天，後天就係 家庭教育，成長經歷等等。但一對親兄弟都有唔同性格，呢個區別就係先天既影響

咁先天就同所謂既星座有關，可能係因為懷孕時所受既太陽輻射，食物，環境，溫度等有關

與其話星座冇科學證明，不如你證明留以上既環境因素唔會對人有影響

星座係一門統計學就比較貼切，大體上會準但都會受唔同因素影響

星座唔係淨係睇邊日出世
重要睇埋幾點，甚麼年份等等 (詳情我都唔知)
但係依啲都係所謂 inheritant characters
性格既野，後天經歷會有更大影響

但係好似啲戇㞗港女齋睇出世就好大機會唔準囉

點解邊年邊月邊日同幾點出世會影響性格？

明明想覺得唔準但偏偏又講中晒D優點缺點嗰D
當然你話個個都係咁咁我冇嘢好講